想冥婚 我想和偲嫣冥婚

想冥婚 我想和偲嫣冥婚
想冥婚 和嫣冥婚
想冥婚 我想和偲嫣去冥婚
冥婚似是夢 偲嫣彈動 偲嫣凝望李 偲嫣冥婚中

呀 李私煙冥婚

直接落去搵佢

和高森一對 去睇乜撚孫文 同埋個大月分

是賢

私煙有無數說話 可惜已死鬼咗